有幾多人經歷過伴侶/身邊好友逝世

自己身邊咁多年嚟 除咗年紀大嘅親戚 個個都健在
就係後生啲嗰陣有個女朋友意外走咗
過咗好長時間都放唔低
其實一齊時間唔係好長 或者正因為咁我哋嘅過去停留咗係最美好嘅熱戀期
當時冇諗過身邊好地地一個人可以突然從此消失
一諗到佢意外時嘅痛苦自己都會好接受唔到
當時真係有衝動想跟佢走
有時唔明點解個天要帶走一個大好青春正值花樣年華嘅女仔
過咗8年依家都經常諗起佢 即使身邊有新女友
由細到大都信有鬼 結果從來冇見過佢出現 就算發夢都唔係人哋講果種先人返嚟同你對話 而係好平淡嘅生活 拍拖畫面 醒咗先知係夢果隻
琴日係youtube聽返哥哥首春夏秋冬 忍唔住諗佢諗到流咗馬尿
有時覺得佢係我之後段咁多段戀情都差咁啲嘢嘅感覺
可能佢喺我心底裏個存在已經係我最想結婚嘅對象
有冇同路人 身邊嘅伴侶/好朋友又係好後生走咗
唔係話時間耐咗就會睇淡㗎咩

以前睇過一個高登post

考al係圖書館識左個女仔(有d似大埔lulu)
不過佢就唔在乎al 係咁兒溫左dd就係度玩
有時我用pencil mark低d重點 佢就會幫我擦走晒
listening個時又會抆走我個耳筒 或者會篤我塊面
雖然佢成日都煩住我 但係又冇咩點介意
最後我就入到U 佢入唔到但冇諗住繼續讀書 諗住係屋企HEA
暑期個陣夜晚會一齊放狗 食宵夜 打機
我隻狗仔都好鍾意佢 有時會跟左去佢返屋企
8月22係佢生日 我同frd plan好晒我嘅表白大計
我以為實得米la 但佢同我講 : 多謝你肯愛我 但係我唔可以比你愛 對唔住
我匿埋係屋企鬱左幾日 好唔開心
但係26號我見佢到FB wall有好多comment 完全都係一路好走 r.i.p
我成個腦都空白晒 我打去佢屋企 佢媽媽話佢半年前做體檢發現有鼻咽癌 冇得醫
係佢生日之後個一日已經入左醫院準備迎接死亡 臨終前係攬住我係佢生日送比佢嘅心心cool筍
個刻我冇辦法接受呢個事實 曾經有衝動跳樓去搵佢
直到去9月中 我要send d野比人所以開左email 發現佢8月22號send左野比我
封信寫左佢qooza嘅ac 我login左入去睇
原來佢由識我個日到佢生日個日都有keep住寫 每篇都會有相 而且篇篇都有lock pw
我一路睇一路喊 係佢最後個一篇diary(即係8月22號)
寫左好多對我嘅感受 叮囑我有咩壞習慣要改 仲有好多係連我自己都唔發覺嘅野
最後佢寫 我曾經想係走之前霸住你一日 攬住你訓 早過你起身睇你個睡相 整早餐你食 睇住你打機 kiu住你手臂去行下街 嗲下你買公仔比我 扮下小女人 夜晚去食pizza 送我返屋企前比一個goodbye kiss你 但係我做唔到 我怕我唔捨得你 更加怕你會憎我太自私 所以我只希望可以係你心中佔一小撮位置 唔求你無時無刻都記得我 但求你唔好忘記我 最後希望另一個平行時空嘅我地可以係埋一齊 不會再見了 mr.right

睇到流馬尿

樓主，明白你感受
我上年經歷左好朋友同至親過世
我都無法想像佢地另一半要點過餘生
仲要住返係本身屋企，每個角落都係佢既影子

仲搵到多過

由於有相關經歷 睇完樓主果件事我眼淚已經流個唔停
三年前玩一隻叫伊希歐之夢既遊戲
我就好似正常人咁打怪
突然間有個男角色撩我一齊打
我地加左好友 日打夜打
無所不談 甚至大家有乜唔開心一定會分享
我知佢鐘意食朱古力 同埋身體比較差
關係密切到我果排以為自己變左Gay佬
呢段關係維持左大半年
到左情人節前幾日 佢係遊戲入面問我
「反正大家情人節一定無地方去，不如睇戲啦屌」
哈哈 佢講野不嬲咁粗俗 我已經慣哂 大家都係真男人
咁我無所謂 答應左 佢話情人節一定好多人 叫我買飛
我地嘈左幾耐最後由我買飛
幾日前我已經出左去買定
點知旺角爆哂 最後去左油麻地電影中心
情人節當日 我地相約旺中等
好奇怪佢出左門口之後就無應過我
我心諗我係咪做左大傻仔 第一次就比人放飛機
我係咁Sms屌佢（果陣仲係Sms時代）
我打比佢又Cut線（我迫於無奈打比佢，之前佢話電話費貴，
D分鐘要留比女唔好打比佢，係就Sms）
「屌你咪撚玩啦啊傑（佢自稱叫啊傑），我到撚左啦，著住藍色風褸啊，你快撚D覆我啊屌爆你」
當我燥到仆街既時候 突然間有個人扯我件衫
當我打算轉身爆粗二百連發 先發覺係女仔
唔算好靚但絕對pure 而且...好瘦
佢淨係掩住個咀係度笑到騎騎聲
我R哂頭：um...小姐 你...
佢遞電話比我睇 顯示住我岩岩腥比佢既粗口連發
我呆左 反應唔到 佢已經捉住我件衫行去油麻地方向
行啦！再唔行就遲到（我好記得佢既每一句話 太深刻）...
一開頭好尷尬 但比佢撩撩下就好似好耐無見既老朋友有講有笑
睇完戲（我無做D咩 果一刻我當佢老友）我地坐係戲院出面個公園
佢突然送左張點數卡比我 話情人節禮物
佢話回禮 我記得佢鐘意食朱古力 即刻閃入7仔買左好多比佢
佢笑到見牙唔見眼咁收埋入袋 仲笑我死傻仔
之後我地都Keep住有見面 成日出街玩 行山 溫書 乜都做過
特別在我每次出街都會送朱古力比佢 佢每次都會買雪米慈我食
（我其實係鐘意食芒果糯米慈，佢唔識整唯有買雪米慈，諗起都覺得on9）
呢段關係維持多大半年 識左佢已經接近兩年
我其實好鐘意佢 不過當佢兄弟 當佢仲係啊傑 無開口
突然有排佢無搵我 自稱學業問題 電話都轉埋
我唔開心左幾個月 喊到癲 但因為要考第一屇Dse
不覺不平伏 考完Dse後一個月度
突然有一日我收到一個包裹
我完全唔知咩黎 拆開 有兩個盒 一封信
我一打開第一個盒 我已經個腦空白一片
入面係我一直以黎送比佢既朱古力 仲有合照
朱古奢雖然有D溶得好核突 按落去變哂形
但包裝完好無缺 每件朱古力都有張memo紙寫住果次一齊出街既感受 有幾興奮 有幾開心 有幾sweet
第二盒 一盒好外形肉酸既手製芒果雪米慈
封信有三張紙 第一張係有好清秀既字 寫住兩行字

我愛你
如果有下世 我希望擁有兩樣野...

第二張紙寫住：健康既身體，唔會再食乜嘔咩既身體，可以食哂你個低能仔送既朱古力！

第三張紙得一隻字寫住：你

我已經睇唔到野 對眼已經比眼淚浸滿 點解個天要咁樣玩我？！！！！！！

後尾透過回郵地址聯絡佢屋企人先知佢有癌症
唔食得朱古力 我岩岩識佢已經有小小嚴重 後尾病到好醜怪先下定決心 同我斷絕來往
佢日日就係度睇住電話（應該係loop sms）同埋望住D朱古力
仲有學整芒果糯米慈

啊嘉如果有下世 我會好好把握你 唔會做懦夫唔同你表白 令你幸福到最後

天意弄人

屋企人過咗生

我都係，真係好hurt好hurt

共事多年同事走左，
仲有其他部門同事未知，
打電話講工事問起佢，
答話佢走左啦，
啲人都以為係講轉左工

後生？

有排都未退休，
不過零運動，
飲食又唔控制下，
身體機能急退

你好衰

呢個post睇到眼濕濕

睇到喊左

屌
入錯左PO

所以hea溫書係因為知自己考到都冇用邊個諗到唔搵學校喺屋企hea係因為時日無多

自己啱啱確診肺癌再見到呢個POST

幾歲呀絲打？發現得仲早嘅應該有得醫？
加油呀

老套啲講句 珍惜眼前人

26歲巴
申請宿舍個時要驗肺驗到陰影.今朝report confirm 肺癌

小別勝新婚，永別勝新歡

巴打加油
後生發現得早仲有治療機會的
有標靶藥岩嗎？

爸打初期既好多都醫返好 唔洗擔心！

屌

錯既時間遇到人

有冇咩病徵？

巴打本身有冇咩生活習慣/家族病史？定又係唔知原因咁患cancer

冇

屋企由細到大食2手煙

加油希望你過得開心同身體好返

哭能左

就咁睇字都眼濕濕

原post樓主自己都有個故

兩年前
鐘意左個又靚又有錢既女神
仲靚過model
但我就只係一個咩都冇既毒撚
經過千辛萬苦既努力之後
終於同佢傾到計
發現左佢唔會歧視毒撚,心地好好
我地開始日日吹水
我地日日一齊打wow,睇戲果d
我愈黎愈鐘意佢
我地亦都愈行愈埋
我地基本上日日由朝玩到晚
一生最happy既時間
3個月後我搬左去澳洲
我地仲會日日吹水
過多半年佢病左
發現係白血病
我知道左之後喊左幾日
之後我都仲會同佢吹水 仲係好鐘意佢
佢平時最鐘意同我打wow
有一日佢比左隻寵我
"你唔係最鐘意隻雞咩,做咩送比我?"
"因為我覺得佢會鐘意你多d"
咁好啦,多謝
過多一個月後佢死左
我毒左係屋企咩都冇做個幾月
冇野做開返wow黎玩
見到封mail
"我愛你"
之後幾日我喊到返唔到學
我宜家日日都用佢隻寵係wow周圍行
我唔知咩係愛,但如果我曾經愛過一個人,果個就係佢

相識是緣份

Cls...睇到個心酸晒 已經好耐無試過

老母走左3年幾，老老實實未釋懷

四月是你的謊言feel

如果我係巴打呢一世都唔會忘記佢

痴撚線故仔

屋企人過身, 無乜感覺

英倫風巴打 點解要搞到我咁sad

上星期六

屌你咩

睇完之後我一世都唔會唔記得

要好好珍惜眼前人

兩單都好

依個post 有好多洋蔥

知道

我記得我睇過第一單，灰到仆街

睇到眼濕濕
想像唔到當事人內心會有幾煎熬

好sad

同埋其實間中都會見到唔熟悉嘅人post自己身邊人走咗 之前商台dj呀檸又係咁 睇佢寫俾走咗嘅女友篇文字嗰陣又係眼濕濕又係後生女意外走咗

巴打 我唔識安慰你
只能夠希望你能夠回在當下

其實有乜咁sad呢？開心d好冇

眼淚po

諗起套戲我左眼見到鬼
識得個七日有幾愛 愛咪就係愛佢啲錢
其實七日就可以好愛

樓主 推薦你聽 1973時光機

有，以前條女我當佢武肺死咗

加油！初期好多都無事

唔想經歷
我睇沖天救兵都喊足成場
想像唔到現實會點

佢走果時幾多歲，咩事走左?

咸咗

仆你個街睇到喊咗
個故事可以拍電影

有都唔好再po，我受唔住太sad

你每一段關係除咗性快感之外冇其他感情？

我冇向另一半提起過亦唔想用呢樣嘢溝女 溝個女都要搏可憐咩

每次睇都

可唔可以唔好再開呢啲post

痴線 拍套韓劇都得

呢鋪我撐你，咁佢都嗡得出，應該都係仆街毒撚

另一半半年前自殺走咗
到依家都每一日都喊
喺其他人面前扮無事
照常返工放工
其實每一日個心都痛到裂開
有時喊到覺得自己就嚟盲

睇完個心即刻勁酸 ....
有種好多野想講 但再講你都唔會聽到既感覺
個心好辛苦
睇字都咁 親身經歷真係會好難受
好愛 好無奈 同時又好傷心
真係百感交集
要留comment來抒發下 ...

後生仔 冇事嘅！

真係無辦法想像

大丈夫！

講得出呢啲戇尻野應該細蚊仔嚟

因咩事自殺

喊左+1

你中學畢業未？屌你老母

發現得早無事

咪理條友 一早blcok左佢

睇到依d故事係度諗會唔會從來無遇過就更好
會永遠都有條刺係心度

巴打你有冇搵返同你借紙巾既女仔

傷心左半日無事了
其實睇開d就得

點解我要入呢個POST..

阿嫲年半前走左，依家及夢仲會夢見佢，每次夢到都喊咁濟，開頭啲夢次次都想去攬住佢，但早排終於做到，個日喊到瀨屎但好似個日後再冇夢見過佢

我都想知點解
做乜要掉低我

閉起雙眼你最掛念誰
......

閉起雙眼我最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

咪quote文覆ok?

老友cancer 走，果時好似23歲左右，由行得走得都乜都做唔到成個歷程陪住佢過btw睇開啲吧

一定好難受⋯⋯唔好屈住屈住
自己一個承受有一日會爆煲

發生係中學al年代，中六個年識到一班好兄弟
當年大家一齊打波、一齊讀書、一齊al炒粉、一齊搵工...
其中有個好兄弟，係我低潮個時一直支持我、不斷搵資料俾我，佢出身有錢家庭，但一啲都無睇唔起我，份人好貼地。
大家都一直keep住聯絡，參加啲籃球比賽，雖然無拎到獎，但陪住大家成長，當年我無自己人生目標，以為可以搵份牛工過世，佢都睇小我，叫我比心機做，之後有機會讀書。
後嚟佢去咗外國讀大學，仲幾好成績，一年都會返嚟一、兩次。直至有一年，我wtsapp佢:叫佢早啲返，大家好掛住你。佢都有應到，話下星期會返嚟。
之後我就無為意，繼續返工、返工、返工。間唔中wtsapp佢，但佢無應。
直到半個月後，我上fb見到佢親人話佢過咗身，我當時真係喊到收唔到聲，我從來無諗過佢會出事，佢身體一直好健康，我又身體多病痛...個心真係好痛
我當時問個天，點解死唔係我？明明大家話會再組隊打比賽。
係送佢最後一程嘅時候，佢屋企人話俾我知，我係佢其中一個好兄弟，佢成日會講我哋嘅事父母知，我個吓真係呆咗，返到屋企又喊到收唔到。
之後我都過咗好耐先消化到，直到我有面目係佢墳墓前講，我答應你嘅事我做到了，我入到大學了 ，我知我遲大到，但多謝你啊兄弟。

如果唔係ff嘅話就真係

兩年前
有個識左唔耐但幾岩傾嘅同事
家居意外走左

知左消息後果幾日真係訓唔著

大學一年級果年, 有個同系校花級既女同學, 問我可以唔可以幫佢暫時同佢個學生補習, 因為佢有D事唔得閒, 而我同佢住得比較近...之後過左半年, 同學碰面經已是她的喪禮上, 癌症已帶走她

痴線

Hug
你一定好難過

諗起佢就唔好拍啦
你女朋友知道實傷心死

咁岩聽緊春夏秋冬見到你個post

有個咁好既兄弟 必定係天使來的
要努力呀 清！

心入面有一個永遠都超越唔到嘅女人
如果會用呢招溝女嘅人係on9

痴那線，寫個故喊到唔少港女

做乜鳩有咩衝突

樓主加油

聽下周國賢首離魂記

抱一抱你！
得架 行到落去的 我地係到！

試過好好嘅朋友走咗 有時都會諗起佢 但人生依然要過 只好行埋佢個份

咁似呢個故

今個月月頭 媽媽走咗 每日都諗起佢

好撚慘依個post

好好享受現在 加油
希望你話唔定開心啲就自己好返

Lm

係辦公室喊啊

好好休息下先 有力氣先可以打到仗

屌 呢個仲sad過上面嗰個 痴撚線

返工睇到要搵位匿埋喊

我認我眼淺 睇到喊咗

春天該多好 你若尚在旁
好感觸

加坡

銀紙彤

個post 睇到喊咗

喊左

巴打撐住呀！
為咗你愛嘅人，要努力打贏呢場仗

加油

呢幾日先聽到盧廣仲首新歌【刻在我心底的名字】
一路睇，首歌就一直喺個腦loop

冇試過伴侶/朋友走咗
只係細個有親人離世（大個都有，不過佢哋冇咁親）
佢啱啱走嗰陣會突然好掛住佢，會匿喺房寫信然後學大人燒衣紙燒咗佢
去拜山嗰陣會企旁邊一直望住個天
因為細個睇電視劇啲人只要好掛住某個人，望住個天就會浮現佢嘅樣
咁當然乜都冇
連報夢都冇，乜特別嘢都冇
只係得我一個普通人咁跪喺靈堂喊咗一日

加油啊 你會好返架

原po

有個朋友曾經因爲好小事冇往來接近十年，咁呢10年大家都成長咗好多嘢放低咗就約出嚟見開始WhatsApp 傾返計咁，點知半年後有一晚佢自殺走咗，嗰一刻好後悔因爲d小學雞嘢冇見咁多年，同時亦覺得上天比個機會我地和解先再比各自完成人生旅程，好感概

希望巴打媽媽安息 你同你身邊嘅人都要健康開心咁生活落去

Stay strong dude time will heal

仆街...一段野睇完已經好想喊

請各位珍惜眼前所見

間唔中都會諗起
始終兄弟姊妹一齊生活成長咁多年

應同身受 ！
兩年前，一個識左好耐既好朋友自殺走左。
佢臨走前 WhatsApp 過我，果陣唔知佢有自殺既諗法，冇咩理到佢，依嫁每次諗起都好內疚 ...

以前差唔多考al嗰陣時係圖書館見到個男仔好可愛
見佢好認真咁係到溫書又用pencil mark低d重點 我就為咗識開頭撩下佢傾偈 有時會整蠱下佢擦走晒佢pencil mark啲重點 佢listening個時又會抆走佢個耳筒 或者會篤下佢塊面
雖然我成日都煩住佢 但係佢一啲都唔介意仲會同我微笑
最後佢就入到U 但係我就冇諗住繼續讀書 諗住係屋企HEA 所以就考得麻麻
暑期個陣夜晚我會陪佢一齊放狗 食宵夜 打機
佢隻狗仔都好鍾意我 有時仲會跟左我返屋企
8月22係我生日 我都有預感呢日佢會同我表白
雖然我知自己好愛你 但係我唔可以同你一齊呀 對唔住
我匿埋係屋企鬱左幾日 好唔開心
就係我生日之後我就入咗醫院 過多幾日我既生命走到盡頭喇
其實我一早準備好迎接死亡 臨終前我攬住佢送比我嘅生日禮物-心心cool筍 幻想住如果我冇呢個病會同佢有幾美好既將來 我啲眼淚就不停咁流 我好想同佢好好道別 俾佢知道我係愛佢 所以我生日嗰日send左封電郵俾佢
封電郵寫左我qooza嘅ac 而喺qooza入邊既內容都係我由識佢個日到我生日個日都有keep住寫既日記 每篇都會有相 而且篇篇都有lock pw
係我最後個一篇diary(即係8月22號)
寫左好多對佢嘅感受 叮囑佢有咩壞習慣要改 仲有好多係我覺得連佢自己都唔會發覺到嘅野
最後我寫埋我一小段既心聲：我曾經想係走之前霸住你一日 攬住你訓 早過你起身睇你個睡相 整早餐你食 睇住你打機 kiu住你手臂去行下街 嗲下你買公仔比我 扮下小女人 夜晚去食pizza 送我返屋企前比一個goodbye kiss你 但係我做唔到 我怕我唔捨得你 更加怕你會憎我太自私 所以我只希望可以係你心中佔一小撮位置 唔求你無時無刻都記得我 但求你唔好忘記我 最後希望另一個平行時空嘅我地可以係埋一齊 不會再見了 mr.right

其他屋企人冇相關history?

癲架
睇咗幾個故事

有個識咗好耐嘅fd喺幾年前急性白血病走咗
同佢由細識到大，喺教會度識嘅，佢喺一個好正面，樂觀，友善嘅男仔，可以話喺一個基督徒嘅典範，本身對信仰興趣不大，但都因為同佢fd而一路有返教會。
記得考完DSE之後有約出嚟行山玩，玩得好開心，仲約好遲啲入u多啲出嚟行山，一齊玩。冇幾耐就各自去grad trip，當我去完grad trip返嚟，就知道咗佢急性白血病入咗醫院，嗰吓都好震驚同好擔心佢，但佢真喺一個好好，好堅強嘅人，仲安慰返我哋轉頭，話自己一定會打好呢場仗，一定會好番。睇見佢日日做化療，頭髮都甩曬又好辛苦，但都冇放棄，好努力咁想捱過去，真喺好心痛，仲記得嗰陣我生日，佢都仲記得同我講生日快樂，嗰年嘅生日願望就係希望佢快啲好番。雖然我一個無信仰嘅人，但嗰陣真係希望如果有神嘅話，希望佢可以拯救呢個咁好嘅男仔，但最終佢都係因為呢個病走咗。
仲記得嗰日打打吓lol，教會啲人通知我佢走咗，嗰吓真喺呆咗，呆坐咗喺電腦枱前嗰個幾兩個鐘，真係完全畀唔到反應，直至老母叫我食飯，但食咩都冇味，拿拿臨食完就返咗上床度瞓，但又瞓唔着，諗起以前嘅回憶，忍唔住喊咗出嚟，我又唔想俾屋企人知，所以笠住個頭喺被度，壓低把聲咁喊，喊咗好耐，喊到攰先瞓着咗。
嗰段時間到個人都好混沌，做咩都冇心機咁樣，之後有喪禮，我就去啦，一路都忍住唔喊，直到瞻仰遺容嗰下，真係忍唔住返埋位爆喊咗出嚟，我諗除咗啊爺過身外，咁大個仔未試過咁樣喊。
之後幾個月，成日夜晚諗起佢都眼泛淚光，好唔開心，直至有一日，我決定唔再為佢而喊，因為我諗佢都唔會希望我哋因為佢而咁樣，佢會希望我地開心咁生活。嗰吓我就下定決心，要試多啲未試過嘅嘢，睇多啲世界唔同嘅嘢，代佢好好咁睇吓呢個世界，如果死之後有天堂嘅話，可以同佢分享下我喺呢個世界做過啲乜。
打咗咁多都有啲眼濕濕，佢喺一個改變咗我好多嘅人，令我遇到困難嘅時候，都會諗如果係佢佢會點做，喺個教識我好多嘢嘅人，我諗過都幾多年我都唔會忘記佢，雖然我對佢嚟未必喺最好嘅朋友，但佢永遠會喺我最好嘅朋友。 最大遺憾係冇係佢病嗰陣親自去醫院探過佢。

留名

你好撚煩 尼你老母咩傻閪
你死全家都未到佢啦

要堅強啊

五年前女朋友cancer走咗。
嗰陣我哋先一齊咗9個月，
其實決定一齊之前，佢已經同我講咗佢有病，
但我嗰陣覺得會有奇蹟，
一直都係咁期盼，
到一齊咗幾個月，佢惡化要入醫院，
我第一次驚，好驚。
最後又出到院，順利去到旅行，好似好幸運咁，
但嗰時親眼睇住佢咳到成個馬桶血，
我心裡面都係好唔知點算，
除咗希望有奇蹟，根本冇嘢做到。

到嗰年七月，佢再次惡化，
我喺佢屋企call白車，入咗醫院，
再冇出過嚟。
由入院到佢走嗰幾日，我曾經諗「會好似上次咁出返嚟」，但其實心裡面都知好難，但真係好難做好心理準備。
好記得，最後嗰日，佢講唔到嘢，但都打字話我知準備咗生日禮物畀我。去到嗰晚，佢辛苦到痛到揪住我衫領，但我真係咩都幫唔到佢。
只可以陪住佢，睇住佢走。

好感恩，佢屋企人肯畀我同佢走最後一程，
喺靈車度陪佢走。

我一直覺得，伴侶走咗，
比起屋企人/朋友走，好似多一份責任。
伴侶離開咗，若干時間後，再有新嘅伴侶，
係咪代表忘情，係咪代表當初嘅所有嘢都係假。
而家有現任女朋友，我係咪唔應該心裡面仲會諗返起五年前呢段關係？
而家嘅女朋友其實唔多鍾意，所以我都唔會提起，當然亦唔係搵個人去代替佢，只係當佢走咗之後，佢喺我心目中就永遠有個位置，好似一個未完成而又永遠唔會完成嘅經歷。

加油呀

阿公肺癌走
姨媽子宮癌走
太公太婆都係癌走

記得有單舊登又係女朋友死左，死之前無送過，死後先送

有冇人有印像

現實真係好殘酷

Same

巴打好得返唔好再生下一代了

小三嗰時大一年家姐死左

睇完都眼濕濕

屌你又係sad end

加油頂住呀

真的好多洋蔥

ching take care

睇到喊咗

可能我自私 如果我係現任女朋友會介懷一世
另一半個心比人永遠佔據一忽但又唔可以怪佢
但又覺得對自己好唔公平 我應該會選擇分手

加油加油

是洋蔥，我加了洋蔥

又SMS 又DSE? 唔同時空woh

珍惜眼前人

睇完咁多個故仔,發覺好掛住以前d高質online game而家得垃圾手遊

I know that feel Ching 我ex上年走 而家九月我都仲未放底
可能佢係我初戀兼改變左我好多
五年既時間 香港邊一個位都有我同佢既回憶
就算有對象 我都停滯不前

So sorry your world is tumbling down
I will watch you through these nights
Rest your head and go to sleep
Because my child this is not our farewell

第一Or第二届？
我第二届嗰陣仲SMS緊無錢換手機
有啲朋友就算嗰陣轉左Smartphone都仲有同我SMS

唔止自私啦直情仆街
知佢有咁慘既過去都唔係體諒而係只諗自己唔可以完全佔據男朋友
你唔拍拖會好啲

多謝巴打 睇返佢啲相 懷念下咁 不過真係話走就走
明明個朝都冇事 屋企得返爸爸 而家死因都未知

我相信如果係女仔另一半長期有個死左既EX
連登仔會叫人中出即飛

我明白
所以我唔會怪現任
只希望大家可以健健康康、平平安安行落去
以前嘅人同事
就算再深刻
都要收入櫃桶鎖住
不過有時夜闌人靜都會諗返起
唔係話好掛住佢、好想佢喺度、現任係替代品
而係自己生命中一個遺憾

第一屆2012
都有可能有人未換smartphone既（尤其中學雞）
同埋可唔可以唔好再quote篇長文
碌得好辛苦

點樣長期

喊咗

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

加油 祝康復

咁突然？

照顧好爸爸 同埋俾多啲空間爸爸

我嫲嫲十幾年前走咗 聽到我爸爸係房飲泣 男人要面子 所以俾多啲空間你爸爸

女仔個心長期有個死左既EX
成日都諗起個死左既男朋友
連登仔實叫條女唔好出黎害人，中出即飛啦

其實喪偶好慘
你內心永遠有個人
但廿幾歲你叫佢咁樣就成世唔拍拖
都係對在生既人既折磨
當然你再拍拖，另一半知道左會唔好受
見到你難過又唔知點安慰

諗起我左眼見到鬼

大量真洋蔥

係呀 果時我無知 冇睇開呢D病既病徵

巴打加油！到最後一定吉人天相！

兩個長故都sad end

屌，唔應該係office睇呢個po

得一個哥哥 交通意外走
走時好後生 啱啱出嚟做嘢
人生第一個參加嘅喪禮係自己哥哥
一個由細玩到大嘅親人
一句說話都無講低就走咗
每日望到佢間空咗嘅房
幻想佢嘅身影仲喺度會點
全家都崩潰 嗰種痛無論話幾耐都無辦法釋懷

分唔清真事定係故 但都係sad

個女仔之前好似話有男朋友啦

封mail係 mass mail黎

渣架

我二十頭，已經去白事多過去紅事，去白事嘅數目已經多到十隻手指都數唔哂，試過好朋友自殺走咗，亦都經歷過摰親離世，嗰下真係好sad，但慢慢去多咗之後就發覺自己已經慢慢噉看淡生死。

I know that feel

雙方都唔介意對方既過去就好。

好撚sad,真實版韓劇咁

好耐都未睇過d眼濕濕post
各位加油

仆街仔
內疚成世啦

唔知講咩好，加油

呢個post睇到好沉重，無法想像如果我係故事主角究竟會有幾傷心

睇到眼濕濕，珍惜眼前人

諗起在世界中心呼喚愛

屌你個pk我係街食緊飯都要眼紅紅

中學有一位朋友好搞笑
眼大大個樣好精靈
雖然短頭髮男仔頭咁 但性格好爽朗
AL之後佢入咗樹仁想怒力爆4tran U入返好啲嘅U
前一晚仲喺中央圖書館溫緊書
第二日朝早屋企電腦電線漏電火燭燒死咗
到第依家差唔多十年
偶然會諗起佢把聲 佢個樣
人生真係無常
有時發夢夢到喺佢屋企
我要點樣拎住張被 整濕毛巾救佢
有時又諗起我哋其他朋友愈來愈老
遲啲見仲認唔認得架
唉 身邊都有幾個識但唔熟嘅朋友走咗
但仲係冇辦法睇化

最sad真係意外，連再見都冇機會講聲

記得之前睇左個日本節目
係講係條街度求其搵個路人 叫佢帶成個攝製隊去佢屋企
好似係如果肯 有筆錢比佢地的 有兩個故仔好深刻
第一個係 一個外表幾斯文光鮮既女人
去到佢屋企完全係垃圾崗勁邋遢勁多碗唔洗
之後就問佢點解啦
個女人話以前都係佢男朋友負責執屋但佢男朋友去咗
佢哋拍咗好似2年拖 同年同月同日生 好幸福差唔多結婚
但最後發現佢兩個竟然係孖胎日本人覺得會違背倫理道德最後個男仔接受唔到跳樓死左

第二個係一個中年男人
去到佢屋企就見到一個中一既女仔既車頭相
個爸爸話今日係個女既裁判日 佢個女有一日去番學 有個80歲老人家開車睇佢唔到 撞咗佢個女埋牆最恐怖係個老人家過咗幾分鐘都冇落車 突然間再踩油門 再夾多下 個女仔慘叫左一聲就咁去咗 最後個老人家淨係判咗1年半 最好笑係法院同爸爸講 個老人家早兩個月而家死咗
Cls

借個位問下，呢件事我介懷左好多年
我男朋友突然死左果時，同佢拍左差唔多一年拖，仲未帶我見家長(果時讀緊書)
所以我同佢屋企人冇聯絡..我又唔敢突然用呢個身份搵佢父母
一直唔知佢葬喺邊，有冇方法查到?

響office度喊左
到底有呢啲經歷定一直A0更令人難受呢
心好酸

經歷過身邊親人去世，過咗一段時間都好哀傷，呢一世我都會好掛念佢。

如離別你亦長處心靈上❤️

依個題材無論睇幾多次都係會傷心

撐住呀巴打

A0 加呢段經歷最難受
Btw office 哭能左x2

睇po睇到好心噏

但唔一定係mr right

diu你番緊工架, 又係Bad End

係故啦

撐住 加油

問其他朋友？
個個都唔知而你又好想探佢嘅話
就搵佢父母啦
我覺得都係對往生者嘅心意啫

正狗公，無時無刻淨係識交配，咁想交配不如周街搵隻狗乸俾你配種，滿足吓你慾望好無？

Bromance

果時其他朋友都冇問到，話佢在心中就得唔駛去拜
畢竟最傷心果時就排緊隊申請骨灰位，到上位後...大家都升晒U各有各玩

兩樣都試過，仲要同一年走……

辛苦啦

活著嘅人永遠贏唔到一個唔喺度嘅人

睇完啲故事覺得個心好痛
但事主一定更痛
希望大家一切安好

驗到你個肺有陰影之後再抽血驗?

都17年前嘅事，而家照常生活

如果係你嘅心結
問啦
已經係一個遺憾 唔好畀佢愈變愈大

屌 睇呢啲咁感觸既post都淨係諗倒扑野
Cls

上個星期有一晚都夢到我外婆, 前年走的, 係第一次夢到佢, 可能係農曆7月未過完啦
夢入面仲話要帶佢去玩(佢唔係住香港), 但自己又無啦啦走左去番工
其實都冇咩唔開心同後悔, 佢走之前年年我都有去探佢
響我懂事果陣就一直好珍惜同外婆嘅關係, 因為佢真係好大年紀, 我知道可以陪住佢嘅次數一次比一次少, 身體亦都唔好
宜家間唔時諗起都仲好記得佢把聲, 佢個樣, 隻手鞋鞋地, 塊面滑滑地, 每次見到都要攬實佢

好掛住你, 番工一路喊一路打

識有個女仔幾年前個男朋友走咗
雖然佢話自己冇嘢
但係呢幾年佢都冇再拍過拖

應該冇錢上台，用smartphone sd sms

已經十幾年，我只知道佢屋企地址，無謂嚇親老人家
問唔到我又唔會點嘅，我望住個天都可以懷念佢，唔一定要到墳前。
見過和合石網頁可以search，不過搵過冇

我有個好兄弟走左
我同佢同埋另一個兄弟 3個由中學玩到大
佢走左果頭幾日 都係無咩實在感咁
我仲要剪佢走左果條片 對住D相就開始好唔開心
想加多D相落去先發現 我地3個太熟 已經無咩點一齊出黎果陣影相
係好唔開心 但由佢走果日到呢一刻都無喊到出黎
直到真係出殯果日 我對住所有親友講完既感言之後
一手好自然咁踏落我另一個兄弟膊頭
然後我就爆喊左出黎 因為我知道
我得番呢個兄弟了
另一邊膊頭 再無人俾我踏埋另一隻手上去

I know that feel. 係有幾次發夢夢到佢話佢好好 叫我忘記佢 個日之後就開懷咗了

追左半個po,已經半個垃圾筒都係雲吞
同事唔好問我做咩眼咁紅

頂住啊 好多人撐你嫁

我像那銀河星星，讓你默默愛過

咁你勁好彩！一定無事放心！

自己都未察覺到，算早期吧，冇事嘅，最緊要係保持平常心

有呀!我都有睇呢2集, 真係喊到痴線, 完全真係有命運弄人呢樣野唔係拍劇..

問啦, 照直講啦
我諗佢屋企人都唔會介意

睇到朱古力個post 我決定quit
依個post好似會好傷身 唔想自虐

似是故人來首歌完全係講緊呢d故事

諗過一個好痴線嘅做法，去墳場逐個位望
如果有一日我想佢想到情緒崩潰就會去實行

而家嘅另一半都有類似諗法
其實我冇特登講自己有呢個過去
係未一齊嗰陣佢睇我fb ig以前啲post見到
但佢就有啲介意
其實我自己冇話比較佢同以前嘅女朋友
以前拍拖時好愛以前嘅佢
而家拍拖都好愛而家呢位
但愛而家呢位唔等於忘記以前嘅往生者
反而因為呢段經歷
我更加珍惜佢嘅健康

離開嘅人會永遠都活響我地心裡面

個ex都pass away左都仲要吃醋....

爸打 可以同現任講聲上一位係你人生既一部份 就好似讀左6年中學咁係你既經歷

睇緊嘅你哋仲唔珍惜眼前人嘅話我真係屌撚哂你哋呀
到時唔好後悔點解當初唔對佢哋好啲

頭先一邊幫人補習一邊睇個post
睇到眼濕濕 仲要係8/22係我生日哭𠹌咗

加油啊巴打

好撚慘

問啦！我相信佢父母都明白架, 咪當比個機會去佢墳前望下佢既墓, 講下近況,世界變成點, 我諗你自己都會好過好多

Wa diu點解會哭咗

你要搵到相聚一刻個男主角咁有胸襟會娶埋女主角心目中個死鬼老公

你有無同現任傾下內心既遺憾

加油啊

點解現實永遠都咁sad
啲happy ending 淨係睇戲先見到

我有試過搵機會講你呢番說話
不過後來都係決定等佢自己想通

係bilibili抗「去你家」可以搵到

又比你搞喊左我

絲打照直講 比自己有個機會同佢講下野都好

加油呀！

我阿嫲都係走得勁急，仲要係大陸，最後一腰都見唔到

我都仲有玩WOW，呢隻game 我都有好多回憶

有時會幻想如果屋企人 好朋友過身自己會點
就咁諗已經流晒馬尿 喊到收唔到聲
好難想像親身經歷時嘅感受會點

係佢一生人 最後為只最mr right了

永遠都唔能夠知

我公公就係見到我婆婆走左，本身病緊都唔食嘢無曬希望咁，最後婆婆走左一星期之後就走埋
可能公公覺得婆婆走左佢撐住都冇意思，所以想同婆婆一齊走掛

雖然唔係死人
但係同我好close既啊妹識左法國男朋友後性情大變
上年6月離家出走 而家去左法國
學人申請政治庇護 其實我有諗過報串比法國難民局
但係報串又點? 佢就算返嚟都係個人返嚟
咁做 佢只會嬲我一世

而家又有武肺 佢咩都block晒我
其實佢死左我都唔知
係間唔中有D銀行信話佢海外用唔到張信用卡
我先知佢未死
都唔知做咩 人地拍拖佢拍拖 拍到咁
屋企又唔係對佢唔好
係有少少重男輕女(我係男)
但係唔係對女唔好果種
只係覺得男人責任大D果種

真係屌尻你... 講呢啲嘅時機都唔撚啱

A0最多係無 起碼無嘢失去
失去先係重點

兄弟手足之情有時真係堪比親情

保重身體呀巴打

如果唔想影響自己情緒 唔好睇依個POST...
PIN THIS....

睇完個POST有少少抑壓...行個圈心情先好翻D

咪嘈啦又問人有無屌過又係度話人地咩咩咩，收下把口啦

係, 失去屋企長輩已經咁難受, 我諗果個係另一半嘅話, 對活著嘅人更加係一種折磨

睇到好sad 有幾多人唔識珍惜在世嘅人
但珍惜對方的偏偏要陰陽相隔

有,不過佢離開嘅時候我同佢已經生疏咗一段時間
同佢最fd嘅時候冇去珍惜

睇到我個心好拿住拿住

冇經歷過
但係上年周梓樂死嗰陣已經好慯心
如果係身邊既人過身，應該會更加sad

巴打加油，有咩就講出嚟等大家同你分擔下

唉，咁就一世 ⋯
我依嫁變得好敏感，一聽到 d fd 有咩唔開心，會主動關心多 d。

如果當時以佢地既關係 再醜怪 都唔介意

反而兩個故事最後果一刻 最愛果個人 都唔係身邊陪住自己先係最sad

我寧願日後痛d都想見到佢最後一面陪住佢

一諗到最後一刻 心入面好掛住佢 但身邊就冇佢先最sad

我都幾次夢到佢，會問佢過得好唔好
醒返會覺得好開心見返佢。
我都相信佢係一個天使

屌 睇到喊

巴打加油
[BIG HUG]

買啲生果上去佢屋企問啦

多謝巴打
有一首我幾喜歡

第一句，即管約在沒成長的歲數
Bro. I love you

3個親戚死左，一個舊同學死左
一個細個成日見既老豆老母D朋友死左
一個只係見過幾次又係老豆老母D fd死左不過冇感覺因為佢係藍屍廢老

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過

除左你係毒撚之外, 都諗唔到有咩理由可以喺呢啲位都掛住扑野

仲要係睇新聞先知
真係好sad
我果日lunch食唔落，係咁行黎行去
記得個天好灰好黑但落唔出雨
好似我一樣好sad好down但喊唔出

知道自責都冇用，但熟人自殺真係會怪自己之前唔夠好好關心佢

抱抱

可以咁樣一齊走都算係幸福
但如果伴侶走果時你先廿幾三十歲
真係唔知餘生點過
我姑姐三十幾歲走
我嬸嬸四十幾歲個仔考大學果年走

另一半同親人真係好難過好難接受

加油樓主

加油呀~

(ง •̀_•́)ง 巴打 加油 每一日都要過得開心

曾說過下次再會
談天共暢 攀頂峯欣賞

唔明啲人點解會負評你
只可以講生死有時

珍惜日後生活嘅日子，逃過一劫並非必然，巴打你當上咗一課
日後要開心地過每一日呀

same thought
我係好多毛病好困擾 但死唔去

自從男朋友發現自己有病之後 間唔中就驚
雖然佢個病暫時可以靠標靶藥控制住
但基因突變既野好難講
亦都因為咁唔敢介紹佢比屋企人識
佢確診之後仲講笑話以後做我隻兵
宜家都係日日過得開心就算
見步行步
我希望佢身體比我更加健康 （自己都間唔中疑病）
將來醫療技術有更多選擇

成班細路仔感性行先, 是但啦
根本你見得多生死, 你唔會有咩特別感覺

大表哥去緊返工果陣係街暈低咗 送到醫院已經救唔返 佢仲要有兩個囡 雖然同佢唔太frd但果朝收到電話都好突然 成日都冇乜心情

我返工食完 lunch 返到公司先知
果刻個心跳得勁快 ... 極度同阿頭請假，飛奔去搵佢。

Btw, 我係一個好眼淺既人，但我最後去認屍，沾仰遺容果陣，我都係喊唔出！
反而係之後夜晚會自己向床到喊。

朋友喪禮我冇去到
而家又唔知佢葬係邊

點解唔去 ... ？
真係最後一面 😿

我去認屍果陣都有 d 驚 ... 因為我唔知佢變成點 ...
但都係果句，最後一面 ... 見到好見啦 ... 😩

12年前上高登, 個故仔到宜家都記得

Add oil bro

因為果時一早bk左去旅行
我有諗過唔去，但最後都冇
結果成個旅行都諗住以前同佢去

我都記得個故事

天意弄人, 應該死個啲唔去死

麻煩各位block左隻冇毛雜種狗佢: "一帶一路好酒"

王勁威 王勁威！

你信唔信都好啦，我真係好鐘意我老公架

加油💪

好哀lo

加油 好快冇事!

巴打，我之前都染到個肺有鈣化問題
要等多幾個月先去詳細睇到
加油，好好生活，共勉之

見到上面咁多撚樣引用果2編長文 我都好sad

Virtual hug

早日康復

加油巴打，樂觀嘅心情面對。

我係第一屆DSE，直到中六都係sms緊

理性啲講有無可能會知自己聽日死呀 LOL
不過都喊撚左

喊緊

珍惜眼前人，有啲人你永遠都見唔翻，有野要講要好快啲講，唔係就再冇機會，錯過左就冇

今日係朋友生忌...

下世再相遇

A0都喊到仆街如果我係當事人 我應該唔會後悔同佢經歷左咁多嘢 人可以帶走 但係美好嘅回憶永遠都留係自己心入面

屌你老母

CLS 你唔好拍拖啦

我，未到30有中學同學過左身。雖然唔係話十分熟，但都唔想有人從我身邊離開

屌你

想像唔到你心情 巴打加油

一個大學year1,2嗰兩年最好既朋友 喺兩年前離開左 仲要離開得好突然
但其實year 2時大家曾經因為某個誤會炒大穫而冇再聯絡
大家都有新既朋友圈子
而喺佢離開左之後 先有個朋友同我講返
佢曾經問過 我係咪仲嬲緊佢 當年既嗌交係一個好大既遺憾 我地曾經真係好到有咩事都同對方講
可惜而家已經冇辦法fix件事 但哩次之後先學識珍惜
學到以前既自己有幾唔負責任 冇好好solve過人際關係上既問題
亦都希望佢而家喺天上過得好好啦

個天可以寬恕各種十惡不赦既事 但原諒唔到一次真心相戀?I hate this world

仆街
個心好酸
希望只係一個故事

點解我睇完無感覺

我想重拾依種感覺

係囉 第一屆dse已經用緊wtsapp

丫 dllm

想問下，現女朋友係咪一世都超越唔到死左嘅ex? (如果係，咁以後要查清d男仔有無死左嘅ex先好拍拖)

雖然無咩關係 但笑死

巴打加油！

加油雖然唔識你

每次一聽 啲回憶就岀哂嚟

以前中學嗰陣好鍾意打機
喺forum識咗個大過我幾年既男仔
因為我喺學校俾人bully 冇朋友 得佢一個肯聽我講咁多嘢
日玩夜玩都係同佢玩 我成日講粗口又追住佢黎打
佢成日話我咁粗魯會冇人要
機緣巧合之下我發現佢性取向係男
嗰陣同性戀仲未咁多人接受到既時候
我同佢講咗好多 總之就係勸佢唔好因為咁而收埋自己/唔開心
自此之後我地就更加close 咩都可以講一餐
後來有段時間佢冇再上過 game入面都del咗我
因為afk係一件好常見既事 雖然冇咗佢好唔開心
但我都唔想強求去搵佢
再後來聽隔離公會講有個成員有急性血癌 想夾份幫佢出少少錢醫病
再了解多少少嗰陣就發現咗原來就係嗰個gay仔
佢喺醫院嗰段時間有好多玩家都有去探佢
我因為屋企管得好嚴 基本上冇機會去醫院探佢
只可以八卦下有去探佢班人講佢既近況
3月嗰陣啱啱回暖 有一日打聽到既消息係佢終於有好轉 指標開始慢慢回復正常
個個都期待緊佢康復出院
佢好精神咁話想飲雪碧 佢媽咪唔想佢飲呢啲冇營養既嘢 但又想佢開心
唯有用熱水坐熱咗 之後濕下佢個嘴
第二日情況即刻就變得好差 連醫生都叫佢爸爸媽媽要做好心理準備
當日佢就走咗
佢走咗既第二日 我返學冇出過聲 因為一打開個嘴講嘢唔知點解就會好想喊
佢出殯前 佢男朋友用game入面既郵件搵我
話佢走之前有講過萬一佢走咗 想我黎送佢一程
想我認識佢啲朋友 佢哋都好好人 唔洗怕再有人bully我
但係我一直好內疚自己冇去探佢
自然地出殯既時候我都唔敢去送佢走
到依家已經過咗六年 我依然好想搵佢
但係一直都唔敢
希望你下一世可以如願做花店既老闆娘 健健康康咁生活落去

一路聽一路睇一路喊

想喊就喊啦 唔好死忍
喊咗出嚟 發洩咗真係會舒服好多

身邊隻寵物過身。。。過咗就黎3年 而家都會夢到佢 同埋有時諗起佢都想喊

好SAD，唔應該死既人就咁快，應該死嗰班就仲喺度

呢個睇到喊左

如果拍緊拖 伴侶突然走左 係會記一世 唔會唔記得
當時最愛既突然永遠消失左 同老豆老母走左一樣 好難釋懷
一路支撐你既人 唔會再對你笑 嬲你 同你講野 失意既時候佢已經唔再出現
佢以前係你面前每一個表情 每一個動作都唔會再出現
如果你真係愛佢 點會忘記到

我伴侶未走 不過有時諗得太多亂諗野就會有啲咁既感覺
如果佢真係意外走左 我好可能一時撐唔住真係會一齊走

係車喊左
唔撚掂

中三個陣佢要去英國讀書
送佢機嗰時約好左一年之後暑假見
佢去左個邊都keep住有聯絡有FaceTime
平時同佢傾咁耐都冇乜特別
之後話要考試要少啲聯絡暑假返嚟先見咁
但係暑假等我嘅係佢封比我嘅遺書
原來佢係個邊融入唔到仲要比人bully
加上父母要求又高又有考試
壓力大睇唔開就選擇自殺
我好後悔自己冇睇得出佢一直咁辛苦
希望大家就算有咩事大大小小嘅唔開心
都要同人講 唔理另一半家人定朋友
唔好收收埋埋啦好嘛

加油呀ching

慘過睇韓劇

個po有兩個教訓
第一個係珍惜眼前人
第二個係要保持健康
巴絲見字飲水

次次睇呢啲post都好稀虛
點解玩感情 派帽 SP個班就hehehaha
有人就想一齊都一齊唔倒
天意弄人

第1個

呢個老公真係好愛佢老婆

之前睇過，sad到痴線
成個故事誇張過電影劇情

好朋友走了就黎10 個月，只要心情ma ma , 就會又諗到佢又會喊，時間係可以療傷，但我覺得係一世都唔會忘記佢。

睇到想喊 我有時會諗 人終有一死
如果知道自己死期大概係幾時 多多少少都係一件好事黎
至少有時間去盡量做未做完既事 講自己想講既野

我答應過好兄弟
我唔會自殺
我渡過埋呢個人生
下世再做佢細佬

呀婆過左身
細個佢湊大我
呀爸呀媽生左細妹之後偏心晒細妹
但呀婆永遠都淨係錫我
佢住中國 我香港土生土長
大個左好少返去探佢 但佢又有cancer
有一年聖誕唔知點解興起
帶埋男朋友返去呀婆到住左幾日
表哥同我講 呀婆見到我個笑容 係見到佢地果時唔會出現 只會出現係見到我果時
返左香港之後 呀婆會係微信facetime我
佢已經病到講唔到野 寫字問我幾時返去睇下佢 帶埋男朋友
今年一月突然就走左
本身都覺得婆婆病左咁多年又老 都正常
有一晚開微信做野 碌到呀婆個acc
禁入去見到最後一次update已經係2018年
呢個acc以後都唔會再update
然後喊到仆街

有冇睇到好辛苦，但又繼續睇

講落，唔係應該直頭AL都廢事考嘅咩？
明知都嗰頭近

宿舍?U?

我都有個。。。。男嚟。都走咗七年。
如果未走，依家都就3張

點解臨死都唔搵人通知你嘅？
真係咁大仇口？

依個人對人真係好好！
佢連臨死，都好CARE你會唔會比人恰，會唔會冇FRD！
如果世上啲人，好似佢對人咁有愛心，就好喇。

我唔望人死。
不過講落，
我位男中同，生前對人非常非常之好！
讀書叻，但冇睇人唔起。
又樂於助人。見我地唔開心，會問候下你。
典型暖男。

7年前走咗。
未過25

走時幾多歲

可惜！

睇完好sad..
願所有憂傷的靈魂得到慰藉

睇完肯尖房哭撚咗

多謝大家嘅hugs同support
經歷咗呢件事
真係會有不如自殺啦嘅念頭
咁就可以快啲見返佢
但又無膽
依家日日希望自己有交通意外又好乜都好
咁就唔洗咁辛苦

你又破壞咗個氣氛

諗起又一城前幾個月有人跳樓
手機仲彈緊女朋友嘅notifications

仆街 ，希望係假

佢對我呢個見都未見過既人都可以咁溫柔
但係偏偏就咁大整蠱20幾歲就走咗

我話個女仔大愛 都破壞氣氛

雖然唔岩topic但好想講下 身邊冇人可以分享
呀媽上年年尾確診胃癌 係七月就化療完
醫生出報告仲話化療個結果好好
之後拎報告出院 佢仲話好返冇事既叫我同細佬請佢去旅行
點知過多個星期其他部位出事又入返院
早幾日探佢都仲有精神 點知琴日醫生無喇喇打比我話佢個病好反覆 情況變得好差 叫我做定心理準備

琴晚收工即刻去睇佢 已經連張開眼望我地都做唔到
淨係應到一兩下 望住佢已經好想喊 醫生再講多次佢既情況 做最壞準備 應該好大可能呢幾日
點知今朝未醒收到醫院電話即刻趕去到見唔到最後一面 睇住佢訓係到唔會再醒已經頂唔順

同佢既關係本身唔係好好 但果一刻真係覺得好對佢唔住 覺得自己正一仆街仔 冇好好令佢享過福 仲成日同佢鬧架
咁耐以為自己面對呢d事可以好堅強 十幾年冇喊過
但真係頂唔順
望住自己親人過身種感覺真係好難受
寧願佢可以冇事繼續煩我
希望大家可以珍惜眼前人
今日諗起負親首歌就頂唔順 自己聽左咁多次都唔識去避免 起碼可以少份遺憾 佢去得安樂d

曾經既best fd跳左樓...
因為反左面，無傷之餘仲有d開心
會否太無人性？

加油呀！！！💪🏻

唔會
利申年幾前同個識左十年既「兄弟」反左面，E年間唔中就諗佢自殺趁地淋就好
但同時我每年生日願望/去神社祈願果D都係祈求身邊家人朋友身體健康覺得自己好似有D矛盾
真心覺得好睇人人渣死撚左都唔抵可憐，樓上講既好多都本身係好人，所以早走係好可惜

應該紀律部隊之類？

我尾二果屆AL 讀到yr2仲用緊sms 仲用緊Nokia 有咩咁出奇

頂住呀！！加油
一齊集氣比你

頂住

呢個topic令我想起一位中學同學。
由於佢負責財務所以keep住辦謝師宴d錢，但當晚佢無出席又搵唔到佢。後來知道佢係去謝師宴途中暈倒街上並驗出腦癌要即刻做手術。手術都叫做成功，後來佢出院後都有探佢。有一日收到同學message佢已經走左！前後兩三個月人真係好化學

佢係隱性心臟病 自己都唔知有
我自己其實係嗰年有抑鬱停左學年幾
但我冇乜同過其他人講，所以好多誤會之下我消失左一排
返返學之後又唔想提起，所以不了了之

真 一黎個陣唔係個個有smartphone，二黎wtsapp個陣仲未流行，係過一排先興。（過一排仲擔心wtsapp要收錢）

我記得我2011年都仲未用smartphone
果時岩岩出黎做野
好似過左一年先用smartphone
中學生更加啦，唔一定個個有smartphone同數據sd whatsapp

係冇咁快搵到活下去嘅意義架喇
係一世都唔會好得幾多架喇
但係都留住條命積下福啦
為自己又為佢好

試下同身邊d人傾下
負面情緒屈屈埋埋好易出事
絲打加油

搵人傾下
唔好做傻事

自己係90後，但可惜遇開啲90後冇咩對一個net friend咁有愛心。。。。。。真係難得。
莫講話NET FRD，
普通同學／朋友，都冇咩聽過。

唔好逼自己扮無事
有咩一定要同人講啊

其實係我誤會呀？講唔講得？唔講得由佢。
ANYWAY，真係可惜，連最後一面都見唔到！

有時或者諗下佢都叫做短暫痛苦地離開世界, 對佢黎講或者係好事...加上人越大越要面對困難, 痛苦, 不如意既事越黎越多....對佢黎講或者係件好事都唔定呢

講落又似。
又係要BODY CHECK

屌你搭緊巴士都忍唔住喊

睇完都有種空虛寂寞

知唔知佢咩事走呀？
急病，意外？
我嗰位係CAN。
仲要係搞足幾年。

有晚，夢見佢同我笑＆傾計，成個畫面好開心。。。好似響中學咁。。。。。仲要有好青春感覺。。。。

點知瞓醒，CHECK FB，原來走咗。。。。。

突發性心臟病, 其實多少有先兆....加上佢本身好唔健康(半夜睇完波後返工)...都識有人都係訓訓下覺過左身....

又係朋友／同學嗰啲？我係你打擊真係會好大！

屌你老母係街喊撚左出黎

其實都有D, 有時你未必接受到身邊既人突然離開...但佢都去得好快...都唔算好痛苦(都係30分鐘左右)....加上呢個年代過得咁痛苦...佢既離開或者係好事都唔定....你諗我到老時, 可能人又無, 錢又無...又百痛纏身...分分鐘又要係醫院典床典蓆又呢樣個樣辛苦....搞左一大輪之後先死...

巴打take care

加油！一定冇事

Oh

不過，或者對方寧願咁過，都唔想咁早走住都唔定嘅。

但，我同你諗一樣，我寧願早啲走。
33至40歲岩岩好，唔洗咁長命。

自問，人生暫時冇特別好野發生過。加上，一諗起房屋問題ETC生活煩惱，就已經開始暈暈地。

所以人無論點都要珍惜同身邊既人每一日....有可能話唔定邊個會突然離開你...同埋我有時覺得要死唔緊要, 但唔好要痛苦太耐...

成個po都好sad 好後悔入嚟

我暫時都不愁衣食住行(都叫有樓住同收租)....但我每日過既都係唔開心既事,有時覺得本來未生存過或者更好...

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使 仍間歇聽見你舊名字

單身人士宿舍
同屋企嘈交

祝早日康復！！

係咩野唔開心呀？工作撞正衰格人？愁冇女？
我都寧願冇存在過。
連我親戚10已經識講依句野！

明白明白。
屋企人知道未？

唔係伴侶/好友，曾經既網友
我之前岩岩失戀唔開心玩交友app
識左一個男仔日日同我msg
有人話忘記一個人最快既方法就係寄托係第個人到
而我果段時間就將感情寄托左係佢到
佢會成日講下笑話 出啲好作死盞鬼既sticker
佢番工放break 陪我傾電話，佢緊張時會哼下歌仔黎渡過deadair 既氣氛
不過交友app 總是現實的，當我地交換左ig 後大家唔合大家眼緣自動冇左聯絡
冇聯絡三個月後有一日見到新聞話有人工傷走左，我果時心諗果行咁大應該唔係佢掛，所以冇乜為意
過多排再係新聞見到佢張大頭相，再望望個樣，發現exactly 係佢
雖然佢只係我人生一個好小既過客，但原來經歷死亡真係會覺得難受，畢竟佢幫我渡過失戀果段傷心期
我到依家都時不時諗起出殯既畫面，唔知佢啲家人會點渡過，同埋會諗依家棺材入面既佢係點樣。雖然只係過客， 但覺得一個後生仔咁就走左真係好可惜
原來就算不相熟 但亦會難受

巴打加油 同細佬要好好照顧大家

係呢度只係可以同你講加油
試下搵個熟d既fd傾下發洩下
有時發洩完d負面情緒都會有幫助

呢個post幾篇野正正反映果個年代「網友」既交往
同而家年代真係好唔同
加上中學生既青澀

巴打加油

想聽返晒呢個post貼過出來既歌但驚會崩潰
我之前聽這分鐘更愛你同何韻詩果首 我總是想像你離開後的日子
喊到收唔到聲

我00至03都有ICQ識朋友仔！
當時，我都係小學至初中！
佢地都係學生，好少隔成日先覆。
可以傾到大家嘅野。真係好懷念。。。

個人覺得，依家真係難好多。
好多人純粹搵人攝時間。傾得耐咗，就閃。

佢唔止唔好人，仲係廢人嚟

只能講 人會來就會離開

果個年代玩forum、online game、icq msn
識返黎都可以keep到好耐既友誼
而家識人都係有目的，一係攝下時間咁

你講個兩樣都係其次（雖然都有)...
但現實有好多野明明你好想努力去改變...但你越想去改變, 你只會越無能為力...
當你人越大, 越就覺得呢個世界本來就一砌都注定晒咁...呢一砌就算連自己既錯誤都好似注定咁...
有套電視劇都有講, 人既一生由你出生就已經注定左, 而人就只會跟住佢痛苦咁下落去...
我E家完全感受到...

我諗係香港先咁200％講究競爭，咩都要爭，
由出世爭到死，都要爭嗰葬地。

記得好幾年前，有啲父母要個仔女一日返兩間幼稚園。

搞到啲人壓力好大。

係，由出世就要鬥到死個日。我自問我有小朋友的話我都唔想佢生活係咁既世界。有時我睇到日本寧願宅係屋企，唔出黎個d...我完全明白佢地感受。
呢個世界人與人之間不平等既對待，人與人之間既差別...我睇怕到世界末日都唔會完。所以我先話朋友突然離世或者係好事。

祝康復

但凡未得到
但凡是過去
總是最登對

你本身多唔多朋友？平時有冇傾開計呀？
我都覺得自己遇過都幾多唔好野／人，有朋友陪下，都還好少少。。。。

關係好差？

有冇都唔係重點, 有時人與人有比較係在所難免, 就算有幾個好熟既fd 都好, 你都會多少有比較, 所以有時我都唔會講得太多...或者你都可能覺得我神經, 但當你遇到既野太多...有時都會同人保持距離會好D...為左你自己或身邊既人都好....

我都係到而家次次見到英倫風巴打都會諗起嗰個post

我唔知可以同邊個講 忽然屋企冇左個人真係好空虛
要搞身後事同d手尾 好多野都唔知點搞已經覺得頂唔順
今日成個人都唔係點諗到野空白左咁
但自己係大仔點都要頂住上
如果唔係比fd知道追蹤左個ac 我真係好想開post當向樹窿發泄
希望如果有人同屋企人平時關係麻麻既可以趁佢地在生珍惜下 因為今日唔知聽日事 起碼大家相處得開心到最後遺憾後悔冇咁多
當然唔係指d仆街老豆老母
可能你大左有自己生活淨係理女朋友朋友返工既 有時少左關心屋企人既 得閒飲下茶都好 佢地可能已經好開心
如果唔係到最後你可能好似我咁後悔

中學有個唔算好熟嘅朋友跳樓死左
lunch time收到電話
完全控制唔到眼淚
明明感情唔特別好，都唔開心左好耐

佢地唔抵得你？
我都遇過幾個所謂朋友係咁。
好似永遠唔比你好過佢咁。

已經斷哂不必要嘅交談。

有啲人就係因為同你熟／對得耐，先要唔抵得你，視你做假想敵。

遇過有啲人似係想借踩你，嚟顯得佢比你好咁。

會好翻的！！！！

佢咩事跳呀？

主因應該係因為情
因為有留低遺言控訴個女仔
賤女人玩弄感情

巴打，你媽媽見到你有反省有成長佢都會好安慰
加油，好好照顧自己同屋企人

要好翻啊巴打

你太年輕

睇完成個post最想講嘅就係

咪撚quote啦屌你老母

無意騎劫 不過睇緊呢個po嘅大家都聽緊你講

會無事架 加油

巴打 有無睇過 我左眼見到鬼？

其實就算識左只有一星期 都可以好愛好愛一個人

個到少左個無字

點都好啦！我已經無咩說話好講...只希望過到自己想過既生活...同埋快快樂樂過每一天就好...

attention whore快撚啲死

加油呀會無事的

好感動

痴撚線

哭了

呢幾日都聽番，好感動
中文版 閉目入神都幾好

有冇原po可以睇返

係眼睇到喊左

幾多歲

呢個po太多洋蔥

多謝巴打 其實仲有好多想講唔知點講
其實今日搞掂完d野見到d fd 我又唔敢同佢地講
但真係好想講返出黎 好過自己屈埋
想開post抒發又唔得 咁啱呢個post出現比我抒發下
希望最快move on到

睇完呢個post會心情唔好，好多感受感想，但同時會不段返黎追post
無他，生活太忙碌太平凡，有時候需要被提醒。

感謝各位分享。

成日覺得自己好堅強 但原來發生係自己身上係另一回事
多謝大家聽我講下

痴線 人地回憶下都唔比
咁都要叫人去死
得罪你？

好多洋蔥
喊到仆街
希望你同另外個兩個巴打可以一路keep住

屌我都係

我明依種「點解唔係我嘅感覺」
睇到周梓樂同學走個新聞 喊到仆街
同朋友傾起 我同佢都會諗
點解唔係我呢 我死咪好過佢死
就黎一年 諗起梓樂都好想喊

一齊作戰呀巴打

唔該巴打

突然唸起一個電影 雪之華

兩集都有睇過
第二個 個女仔好似放學打算去睇演唱會
屌啲死廢老去死都無用

你講啱 同佢分手左五六次 每一次佢將我同新對象比較
我的確屋企冇錢 每一次都係咁 每我都原諒佢
到最後一次我既信任已經去到負分
狼來了都係三次 不過已經四五六次
至於對象我係分左手先 認識 我知被人兩船好sad
所以我一定唔會兩船人

想問你地個陣幾多歲
你哥唔會想你地係咁過日子

其實人係好脆弱 有咩大病一惡化 就算原本幾精神一日內就可以了熄機

識兩個朋友係咁 早一日響facebook講自己去左邊玩 當晚入醫院 第二朝就熄機

sad but ture
真係會好對唔住佢哋
諗到因為我一時自私而走佐

我估佢哋呢一世都會比呢個post入邊嘅人更難受

雖然好感動 但第一屆DSE應該全世界都用緊whatsapp 無人用SMS

雖然老套但真係要珍惜眼前人

樓主聽下周國賢首離魂記
希望你放得開

其實第一二屆DSE 仲用緊SMS
果時Data plan好貴 未有依家咁普及

信我 佢都想你好

1x歲果年嘅男朋友
成家移民去咗英國但keep住longd咗成年
佢一次攀石整傷咗
感染咗隻悪菌 反反覆覆3個月就走咗

之後幾年有試過再去拍拖
但都係未克服到
好似過咗5.6年先叫真係拍到拖

唔希望呢d post 有咁多經驗分享
睇到喊曬 好驚身邊人會突然咁離開我

你咁樣都叫做「小」醋埕？改錯名喎

爸爸年頭確診胃癌四期 慶幸既係未擴散得咁勁 但化療開始前醫生都話個病只可以用月黎計 當時就諗 多過12個月都係月呀 就覺得爸爸一定會冇事既
我由佢開始化療一直跟住佢出出入入醫院
一開始佢胃出血都貧血 要成日入院輸血
到後黎醫生話個胃到止到血 啲癌指數都好咗
當時好開心 加上放暑假 開始有番啲心情約朋友 少咗陪爸爸
到到早排同佢覆診
醫生話second line既藥都用過
但佢既情況都係差咗
啲新型既藥都係自費又未必有用
最終帶出黎既意思其實姐係冇藥醫 只係可以等死或者奇蹟
好彩當時又戴帽又戴口罩先冇被發現我當場喊咗出黎 爸爸又以為我凍到流鼻水
真係唔知仲可以有幾多時間同爸爸相處
依大半年黎睇住爸爸身體愈黎愈差 愈黎愈瘦 成日依到痛果到痛搞到訓唔到教 以前手背啲血管凸曬出黎 到到依家打針都打唔到 要係手臂其他位打 兩隻手都係針窿 每次見到個心都痛到不得了
自己仲讀緊書 唔知爸爸有冇機會見到自己畢業 想成為佢驕傲既女兒 本身仲打算畢業後第一筆錢要帶佢地食餐貴野 想帶全家去旅行 仲有好多好多野想一齊做...
本身自己一個唔開心咗好耐 但又搵唔到人講 再睇依個post見到好多經歷都係屋企人患癌 忍唔住就代入咗 然後就深夜自己一個喊到傻左 想借住依個地方發洩下

加油巴打 唔好放棄支持落去

最sad係佢講條事時果種又似淡然又似放唔低既語氣

流曬眼淚真係
我希望呢度全部嘅巴絲同佢你地嘅另一半都健健康康
我愛你呀男朋友

矛盾都係人之常情嘅

我諗你唔明咩叫愛 你若果愛佢會站響佢角度諗

有個曾經愛過既人經歷生離死別 響心入面留一個小角落都睇唔開？憑咩講你最愛佢？

得返我一個咋 無我「哋」

有晚約左個好朋友食飯
但個朝佢車禍走左
咁就岩岩走左一年多d
我仲好掛住你

哇師兄你呢個真係搞唔掂嗚嗚

我覺得伴侶離開係真係最接受唔到
我會成日同另一半講話要約定
如果萬一你過咗身一定要搵番我
不過佢多數都會話咪亂講

覺得同另一半有太多回憶
真係好易會想陪佢一齊走
一路生存會一直都有遺憾同好sad
根本唔會可以同到另一個再一齊
因為你會不斷記起對方
你同佢經歷去過嘅地方
全部一點一滴都係佢 佢為你做嘅所有
你曾經對佢付出嘅全部
你地買嘅整嘅玩遊戲贏嘅公仔
你地一齊養嘅小動物 你櫃桶入面嘅衫
你嘅所有習慣都有佢嘅影子
只願來生來世一定要搵番你永續前緣

申：
另一半未走 最近發生啲意外發覺人生無常，及時行樂珍惜眼前人，以前成日比人話用晒啲錢去旅行又要無錢真係差呀你，但到快要失去嘅時候先發現，好彩有同佢去見識下個世界，留咗好多幸福又開心嘅回憶。
建議大家珍惜眼前所有

加油啊 💪🏻

人生如戲
唔知個巴打而家點呢 都應該成40歲
希望佢過得好好

諗起呢條片
珍惜眼前人呀各位

救命睇完個心好痛，希望係故仔

直接啦，一拖一過，你又遺憾一世嫁啦

其實佢唔走 可能你地都唔係和平分手 唔係大團圓結局
別把事業看得太美好
加油

如果係食環署，去墳場服務處寫低名同離世時歲數有機會揾到

多d上黎搵我地傾計
一定無事！手足we love you

你知唔知咩叫愛咩叫感覺呀屌你老母
有你做女朋友真係喊三聲

啲fd會理解你，飲下酒同啲朋友傾訴下，會舒服啲，巴打加油！！！！

起底發現係隻痴線雞
你唔好係度搞彎個post啦大醋呈

加油！！！一定會有奇蹟！！乖乖地做好自己，珍惜依家同爸爸既時間，唔好放棄！！

高中個陣有個插班男同學，後來因為打機同埋做運動所以變得好熟，之後亦成為左大家既知己，佢份人好開朗 好傾得，個一半年間 我大大小小既事佢都有陪我，失戀佢會陪我 會安慰我，我比賽受傷 佢會陪我睇醫生。

中五個陣佢有一排成日唔返學，我問佢咩事，佢又話只係屋企事 要處理所以返唔到，咁我就答佢：「好啦，等你搞點我地一齊打機！」，佢話 絕對冇問題 好快可以一齊打。直到有一日 班主任突然同全班講 佢因癌而離開左我地 我當下完全唔知發生咩事
，我好記得個下個腦真係一片空白，我完全接受唔到 真係太過突然，面裡只有淚水。後來先知 你唔講，係因為唔想我擔心

因為你既離開，我立志成為醫護 去救人去幫人，
可惜既係我依家有能力了，但永遠都救唔到你。

我仲有開場等你入黎打機架

大家除咗珍惜眼前人
都要好好珍惜自己

你生活緊嗰個係咩世界何止第一屇 我第二屇都仲用緊 啲人就算轉左Smartphone都脫離唔到SMS 因為根本唔普及

加上條Timeline係事主識左個女仔接近兩年先考DSE
篇文最後一次提到Send SMS至少係DSE前一年
考完DSE後一個月>事主喊左幾個月>事主同個女仔見左面並維持成日出街玩嘅關係大半年
我覺得好合理喎

點解你會覺得我只係講就好聽 無呢D經歷? 我就係企響對方角度諗果個 以前女朋友ex就係自殺過左身 我響件事發生兩年後同佢一齊 我同佢一齊之前佢已經有同我講過 我都揀同佢一齊 佢每年都會有兩日就會特別唔開心帶住愧疚上山探佢ex 平時只要睇到同類新聞就會好down 覺得事主好自私 留番另一半響世上受苦 又會戴到成手佛珠 覺得咁樣會對佢ex最好

佢仲比左個規矩我 每次拍完拖只可以講再見而唔可以講拜拜 我明係咩意思 亦知道佢聽完"拜拜”之後就變到依家咁 到我同佢一齊件兩年之後 佢間中都會搵佢ex屋企人食飯 (本身覺得自己搞到人地無左個仔同細佬 唔敢面對) 睇到佢move on 同佢ex屋企人互相療傷 會好恩慰 若果係愛佢就要陪佢move on 同埋兩個人一定要溝通多D 我同佢一齊左五年 雖然佢最後選擇唔同我一齊 但係因為我地自己本身問題 我都希望佢過得好

若果絲打你咁接受唔到 我強烈建議你唔好同呢類人一齊 佢地情緒你係唔會照顧到 同埋你都唔係你想像中咁愛佢架咋 你只想完全佔有佢

呢個係對方選擇 無人想最終係呢個後果

睇你咁多comment發覺你的確唔可以做身邊有逝世者人既伴侶 我唔係係咪 但若果你鍾意左個咁既男仔 建議你唔好再flirt人 當佢自己都好傷時你會傷害到佢 關係唔會長久 有D經歷就算唔係感同身受 都需要有同理心

有無諗過鼻咽癌病人臨終仲係咪一個如花少女樣？你可以一啲都唔發覺？

有點假

兩單都係比腐敗ge社會風氣殺死

佢無走到 一直留在你心入便

加油呀絲打
我最後其實冇點陪到呀媽真係好後悔
可以既話 襯仲講多野有精神既 最後陪佢多d 話比佢聽唔洗擔心自己
等佢可以安樂咁走 可以少d牽掛

家人離去
有時覺得自己冇乜嘢，好似有啲冷血
但如果將成件經歷講出嚟，又講唔到
試過有同事朋友講到佢哋經歷，我想開口分享，但都係講唔出
覺得佢嘅離去某程度上改變咗自己、身邊嘅人、以及我同佢哋嘅關係
[有一次示威後ex冇車返屋企，嚟咗我度借宿，想同我瞓同一場床
唔知點解我覺得唔恰當，叫咗佢瞓廳
之後同ex分咗手，因為佢話越嚟越唔知我諗緊咩 (that’s another story though)]
有一段時間（甚至現在）都無法講出佢嘅稱謂
有時會逼自己諗一諗，感受吓嗰種感覺
屋企仍然係咁，會覺得冇咩唔同，但又會覺得佢走咗一年，點解仲係如常咁過
打出嚟覺得自己都太理性同冷靜

難得依個PO，冇咩人入嚟搞事。

近排連登好多正經PO，都多咗人亂UP野。

好難想像每日點過
佢捱得到己經好厲害
開頭睇會覺得間屋亂到咁好痴線
但原來佢係唔想郁啲野唔想郁同男朋友既回憶

睇一次喊一次

所以咪問你發生件事果時你同你哥哥幾歲囉

睇字都痛 佢果時幾大？你地一齊咗幾耐？

間唔中都有係telegram傾 又互follow ig都知大概嘅動態

辛苦你了

都有呀
話人地冇扑野所以遺憾
同埋話做佢另一半好慘

廿幾版大PO嚟講，算少喇
近排幾乎咩PO，都見有人冇端端鬧人。
都唔知邊度走出嚟。

咁因為個post去得快推走左姐
呢種post都搵到位入都算痴線

係。近排特別多，格硬搵野話。咩都UP得出。
有啲人真係好想ATTENTION SEEKING

你有無諗過夢入面真係佢嚟？

岩岩睇到小鬼過左身
先36歲

明白呢句係唯一生存嘅原因

I know that feel bro
我個ex走咗十幾年, 但其實一直都喺我心入面

頭兩三年好想迫自己忘記佢, 但愈迫自己反而愈記得清楚
嗰時無時無刻都喊得出, 就算係瞓緊覺相信都係喊緊, 因為起身個枕頭好多時都係濕

佢唔係意外走, 而係有病
其實佢入醫院之前我哋已經分開咗, 但我依然成日去醫院睇佢
見到佢瘦到不似人形, 每次離開醫院我都會喺巴士喊到停唔到, 好心痛
嗰時冇諗過有冇機會喺番埋一齊, 只係希望佢可以好番, 健健康康

手術前一晚我都有去探佢, 好記得佢話好驚好擔心
如果一早知道嗰次係我哋最後一次對話, 我諗我一定會同佢講好多好多以前唔敢講出口嘅說話

以前我怕黑, 但佢離開咗之後反而唔怕黑
仲好想見到鬼, 好想問下啲鬼知唔知佢情況點, 好痴線

我相信無論過多幾耐都好, 佢依然會喺我心入面
有時都會夢見佢, 健健康康, 仲笑得好甜好開心
其實已經足夠

20歲仔
我明白樓主感受...
今年有一個識左十幾年既好朋友意外走左
只可以講 活着嘅人要努力好好生存落去

見到呢個消息我都諗起呢個post
人真係好化學

我睇到楊丞琳個回應又喊左

巴打之後有冇再拍拖

點解你地d故事咁淒美
我識嘅唔係咁,只見到人性醜陋一面
在生o個陣講到幾愛幾愛,o係靈堂做個慘樣,屍骨都未寒,只係見到$$$$$$$$$$$$

同問，其實有無方法知佢葬左係邊？我有個中學朋友曾經好frd,但大左無聯絡，後尾係fb知佢走左，但又無方法搵佢屋企人

催淚po
以前記得都睇過
睇返真係好心酸

巴打 take care, auntie 去左個更加好既地方，沒有病沒有痛苦只有快樂，振作💪🏻

你要信呀真係佢嚟。我成日夢到我嗰個，佢都會同我講嘢

我無唔信過
我都相信佢一直都喺度

尋晚睇完呢個post喊咗 覺得生命真係好無常
估唔到今日就發生啲咁嘅事 喊咗全日

有個由中學識左10年嘅好朋友上年自殺走左，由細玩到大，覺得佢係唯一一個了解到我嘅好朋友，升上大學大家都少左見面，對上一次就係幫佢慶祝生日，之後佢發生咩事要自殺我都唔知，不過我都估到少少，始終由細識到大，好後悔個段時無聯繫到佢，令佢一個人受咁大痛苦。

佢走左之後我不時都會發夢見到佢，好平淡嘅夢，好似佢係到咁。佢走左之後覺得自己生命中少左一樣嘢，一個soulmate。希望佢可以係另一個世界好好生活。

前幾年
同一個星期
朋友意外 再加屋企人病
連走兩個我都以為自己會崩潰到起唔翻身
不過都繼續撐落去
因為佢地會擔心 離開唔到⋯
每年到個個月份 都會特別唔開心⋯

21歲女被巴士撞死?

琴日追呢個 Post，今日有屋企人過身。

絲打 加油呀

屌，睇到喊咗

咁佢第二句講唔想「你哋」咁過日子
以為佢想問除咗我哥哥以外嘅人

所以你咁都要加個囉字？
知道我哋幾歲又點？幾多歲都一樣咁傷心

唔好睇住啦
去搵下朋友舒洩下
唔好比自己一個
佢地唔想睇到你唔開心
會真係擔心得制放心唔到而唔離開
咁樣會阻左佢地去投胎 （我信呢樣野）
你既幸福係對佢地最大報答

同樓主你差唔多
幾年前男朋友走咗
到依家都會發夢夢到佢 都係平淡開心嘅畫面
夢醒個吓真係唔識形容
好想佢喺我身邊 同我一齊生活
但事與願違
雖然真係好唔捨得佢 但同佢一齊幾年
都係真心真意 我已經覺得好幸福 冇遺憾
依家諗起佢 只會覺得好無奈 同好掛住

利申：絲

睇到喊
唔知果個巴打呢家點？最近安好嗎？

可以拍電影

希望你早日康復！！唔好放棄呀

加油呀 有咩就上嚟搵人傾啦

我都係寵物4月過身尋晚仲夢到佢⋯原來已經過咗5個月⋯

其實我今日打篇嘢嗰時都打到想喊

依家雖然唔會再一諗起佢就喊, 但呢十幾年偶爾都會掛住佢掛到情緒崩潰, 要大喊一場嚟發洩

呢個真係一個永遠唔會好番嘅傷口嚟, 會一直陪住我直到我同佢再相遇嗰一日

希望同佢重逢嗰一日, 我可以好有自信咁同佢講, 我有聽佢話好努力咁生活落去

琴晚睇呢個po喊到仆街 今日對眼腫曬

千祈唔好提，如果另一半知道會好唔開心

睇到其他人post自己寵物既相都會諗起
好掛住佢呀

爸打一切安好

瀨屎絲打

其實我覺得死後係會再見返
咁你不如好好咁活落去
到時見面會有更多野同佢分享

之前有個女仔frd(有瞹眛過) , 佢十幾歲開始有抑鬱, 後唻同一個男人拍拖之後移居外國, 為佢墮過三次胎, 返唻香港變到好嚴重，最後自殺.
個段時間都好覺得自己好有責任，如果個時有多啲闗心佢可能就無事。
(當然諗呢啲係ON9 既。)

事發之後個禮拜我約晒同佢最 frd 既朋友出唻, 大家講晒自己感受,
之後真係好啲, 但係聽某啲歌都係會諗起佢。事後兩三年都會喊。

我只係佢好朋友都用咗兩三年時間先睇淡﹐你係佢男朋友咁八年真係唔係好耐。
唔知你之後有無同過你啲女朋友講過呢件事，但講出唻有人分擔係好既。

真係有需要就見下情緒輔導, 唔好自己屈住,

我自己經歷過啊公過身
現任經歷過前女友意外過咗身
佢同你一樣 都係好多年冇拍拖
我覺得某啲時候佢都會掛住佢 諗起佢

但係我唔會嬲 唔會唔開心
因為我要多謝佢 成就咗我宜家呢個男朋友
令佢變得更加識珍惜身邊嘅人

加油啊

最後一屆AL 一樣sms
嗰陣仲用緊nokia

要相認了嗎

我諗果位巴打都係善意問問姐

我知道呀 有like佢comment

我係問你點解要打個囉字

對唔住我講錯野冒犯你
我哥哥都走左
如果我令你覺得唔舒服好對唔住